希望熊貓公園可以同政府乞多d錢

cheng Lap

你海洋公園值唔值得救一回事，亂燒錢比個海洋公園，對市民無益又無害，但政府肯定會少左錢。最好政府就周圍亂燒錢，燒到佢自己個財政收皮，燒到賣地都賣唔出，睇佢用咩錢起人工島同搞咩一帶一路。

衰d講句佢唔係燒落個垃圾公園度就係燒比其他建制派，點都唔會落你袋的。

=======================================

其實大家講攬炒咁耐，又想重新定義攬炒，講到好似玄學咁。

我眼中攬炒就無咁複雜，攬炒就係香港政府個財政走下坡，未來幾年之內，用黎做酬庸既水份大幅減少甚至跌到要 cut 常態開支。

利窮則散，維持共產黨同建制派同香港政府同紀律部隊同大財團既「團結」，你以為係乜？愛國？洗腦？當然唔係，係香港政府既派錢能力，當呢舊錢縮水，開始有人分到既餅要嘔返出去時，選邊一個出黎嘔餅，個內鬨先會開始。

成日講點解人地咁團結，分贓均咪團結，分贓不均咪唔團結，呢個咁基本既野竟然無人知。

無，同果d大企業炒魷，開始要搵邊個人邊個部門祭旗一樣之嘛，大家一去到呢d位就會醒目即刻明爭暗鬥，咩奇怪事都會爆出黎。我係學校就見最多啦，就快殺校果d。

咁攬炒財政，都不外乎開源節流既相反，開源既相反就係減少收入，直接就係打擊資產價格，令香港政府賣地收入減少，印花稅減少，利得稅減少。

而節流既相反就係增加開支，例如製造多d好似海洋公園呀，垃圾口罩呀，加班狗之類既乞丐去問香港政府乞錢，乞完又射落海。

你點野蠻都好，呢個世界有一樣野，你野蠻都無用，叫做錢，你收入少左支出大左，你有槍有砲都無用，雖然無辦法立即見效，但過一段時間（可能幾年啦），你總要為依家既大花筒找數。成班狗之所以咁團結係因為佢地預你會找數，你找唔到，乜春團結都會煙消雲散。

日日都叫人團結團結，團結靠乜都未知，無錢就點都團結唔到唔到架啦，唔使交租唔使食飯呀。

國民黨當年 800 萬大軍打完抗日戰爭大軍，有美國製造既槍砲，有日本收繳殘留既武器，有光環，點解幾年後會輸晒？無他：出唔到咁多糧比人，唯有譴散，d比人炒魷既軍隊就反轉豬肚。唔係你以為希特拉點解要搞猶太人？真係感情需要？因為佢為左搞政治爭落猶太銀行家好多錢呀。點解斯大林要搶銀行？又係因為錢，政治就係錢，唔講錢唔通同你講心？

你想睇建制分裂，乜春咩藍乜春分化都多鬼餘，大人就好現實既，我日日有糧出你求其講兩句網上言論就分化我？咪玩啦。無糧出唔使你分化，我第一件事就係踢左隔離個同我爭同一份糧既人走啦。

你咩軍閥獨裁者都敵唔過錢囉。

放錢入海洋公園，因為佢多數請番香港人

雖然有啲入左藍絲高層個袋

睇錯Fpanda